兩隻腳都膝傷 痛左5年

一開始左腳痛先 單腳跳 痞低 用手咁落去都會痛
依家兩隻腳都痛 有時做完運動 用力伸直隻腳
個膝頭哥會痛 用力跳都會 點先好得番
好鐘意做運動 但膝傷一直對我不離不棄
睇完醫生照過x光 一時話關節炎 一時話韌帶有事
有無過來人 話比小弟聽應該點做

竟然唔信醫生 走上黎連登
Btw 你未轉玩啲無咁傷腳嘅運動囉
游水 做gym都得掛

D醫生靜係叫我休息下 唔好做咁多劇烈運動

平時玩開邊項啊青

籃球

右腳半月板傷過兩次
而家好多變速動作都快唔到

咁無得避個喎 下下都要用膝頭
Team sports依啲野又無得話轉就轉

問題係我依家先22歲 連痞低都痛 遲d老左都唔知行唔行到

打籃球不嬲都傷膝
休息啦，跟住做GYM增強大腿同小腿肌肉等膝頭負苛細D
但都頂唔長，好快又傷

咁你唔好打籃球了

咁你想點 玩三項鐵人囉

好得番？ 重有無痛先 唔痛既話慢少少得都ok

點增強法 試過操腳 一用力個膝頭哥會痛 都唔知點好 好驚愈做愈傷

咁咪唔好打籃波 游下水咪算囉

傻人先玩籃足球, pro有專人睇住都好易傷

要玩點都要去重訓練好晒下半身大腿前後左右,小腿同core肌肉先玩籃足球

抖到醫返好先
好返先操大腿肌肉

係
人地NBA有專人睇同做哂重訓D肌肉勁到痴線
都易傷到傻

Nigga ball activity.

醫生話韌帶有事唔洗搞？

有冇叫你做物理治療

左膝過10年關節炎時好時壞

之前發炎,睇緊物理治療好左好多

右膝前年年尾扭到一路未好晒

祝福樓主
唔好打住啦 陣間斷左就日常生活都有問題
好羨慕街場啲人就咁波衫波褲波鞋就打得 唔使戴護具

我明囉，明明右腳波羅蓋果位痛咗兩年度，去睇醫生，佢同我講正常乜事都冇，屌正常就唔會痛喇

D醫生好hea 講兩句就打發人走 好無助 隻腳係度痛

巴打 有無物理治療介紹 之前睇過旺角個d 好似都係咁

你幾歲開始痛？

22歲係時候計劃下將來，係時候轉型